「連登正能量」每日入黎放低今日一樣開心的事情 一樣不開心的事

小弟希望大家能夠有正能量去應付一日的工作，以及可以讓大家感受到依個世界係有人關心你

格式如下
21/2/17 今日有人借筆俾我
miss 左班車

然後下個user 回覆 上個user 唔開心嘅事

1

2

3

4

accept咗份工 幾近屋企
想整份禮物俾女朋友 整極都fail

回覆樓主：Miss左班車都仲有下架就唔驚啦

斷你十連

今日返工冇乜野做，走左去剪頭髮，買魚養，返屋企訓覺

暫時沒有

人地整極禮物都fail喎 不如俾D鼓勵人

冇問題
我A0